NMB48討論區31：山本彩生日快樂！

山本彩お誕生日おめでとう
感謝大家的圖海，山本彩世界第一！！

NMB48 3rd album「難波愛～今、思うこと～」將於2017年8月2日發售!

リード曲｢まさかシンガポール｣
【選抜メンバー】センター：白間美瑠
市川美織、太田夢莉、加藤夕夏、川上千尋、木下百花、久代梨奈、渋谷凪咲、城恵理子、上西怜（初選抜）、須藤凜々花、谷川愛梨、内木志、堀詩音（初選抜）、矢倉楓子、山本彩加、山本彩、吉田朱里

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將結束營運，NMB48於2016年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰，17th單亦發售無期。

3rd Album -「難波愛～今、思うこと～」將於2017年8月2日發售！

初回限定盤 Type-N【DVD付】

初回限定盤 Type-M【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

通常盤【ＣＤ】

劇場盤【ＣＤ】

余文樂？

3rd Album - 難波愛～今、思うこと～
【MV】まさかシンガポール / NMB48[公式]

16th Single - 僕以外の誰か
【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

途中下車 / NMB48 [公式特別コンテンツ]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學 by 公演巨Mr_Snowman

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

開post所需文件

畢業予定:

上枝恵美加(3期生 チームM)
卒業公演日:7/31

LM

陰公豬 心痛

LM
[size=4]山本彩生日快樂！！！/size=4]

我夢

留明

我1125抽りなっち落左

我仲未抽呀屌

雪人棄左仲想中

俾個教訓你啊

棄左就唔抽啦

有冇快到咁呀

定係你AC 食左屎啊

唔係掛 印象中無咩走數紀錄架wo
改左英文名就唔得？

雖冇過犯 _ _ _ _

下次受付便知龍與鳳

Are you ready

聽緊りなっち唱歌

NMB48 ASIA TOUR 2017
8/14(月) タイ・GMM LIVE HOUSE 出演メンバー 16名

井尻晏菜
市川美織
沖田彩華
太田夢莉
加藤夕夏
川上千尋
渋谷凪咲
城恵理子
上西怜
白間美瑠
谷川愛梨
村瀬紗英
矢倉楓子
山本彩加
山本彩
吉田朱里

泰國個場有幾多人?

就16個

個會場
香港個場大啲會唔會有可能o黎多幾個

係咪清黎

真名打機

船長又起到人底

唔係 咩驚黎

clash royale

我梓10/12

呢個係3專？

真係仲有咁多人去握008

呢D就係抽嚟鬧佢架啦

大班飯挽留008

睇下呢d 走左既勝ち組

木春

名正言順拍拖？

好耐冇見啦佢地2個

錯過左既朋友, 想重溫既朋友,機會嚟啦

有矛setlist呀

有矛肥秋牙

其實好想睇到佢上位俾營運捧

好似無

首先我想睇佢唱 Dead body 先

祝生日快樂今年可以再開live
山本彩一生推

夜媽媽著紅裙

仲要襯對crocs

雖然遲咗少少，山本彩生日快樂！

有咩好笑？

又C channel 啊

C channel係咩黎？

生誕tee難得佳作

我麻麻地

雖然係我老婆生誕tee，但我都覺得麻麻

呢件good 啊

大部分生誕tee都係鉛筆幼線畫
呢件難得似返一件拎出去賣嘅tee

新人lm

やんやん

lm

左上矚目

留意到有一個唔係好合群

撞左邪定上左身啊佢

駁唔到成手膠布

好型

教育同音遠你地今晚一人瀨一隻手，幫夢莉消毒

今晚夢莉係我到喎

世界大戰

jeng wor

哇

Real 正
但買就不了

千尋呢件衫好似見過幾次

可能訓覺衫

成本都46，我要咬緊牙關買先得

禾好心痛呀

好得意個樣

咩事攪到咁傷

幫人執帽

楚楚可憐樣真係好正

啲頭毛

ching ,應該係LINK嚟啊可

你不是一個人

順手幫你補番d圖

咩料

thank you巴打

りなっち真係好鐘意睇公演

佢d表情好似我睇佢公演果時咁

第2張ゆず個樣

睇佢係到睇到典床典蓆咁真係好有趣

唔笑其實都幾正
但我已經掛住望みらい

好麻甩

完全係オタク

好撚SAD原來死姣婆係男人婆生日正日IG STORY POST左呢張唱K相 扮完CP未唉想點睇左你地咁多年真心睇唔透 屌.
愛は過ぎ去ってから あとで気づかされるもの
大切な人と分かっていたのに 言えなくて...

悲報奈奈船長有咁多女仲想要埋我夢

之前奈奈船長 係SR 先話佢地2個關係好好

成日都玩野

明明以前あんちゅ勁驚あやてぃん

なぎーリ

梳唔小心發左癲

著哂長裙咁扮咩

發咩癲

BTW りなっち真係成日都著生誕祭D tee
呢野都兩年幾前, 仲著緊

自己twitter 仲扮緊正常樣, 轉頭已經俾りなっち篤爆

慳家呀清
不過真係好得意

Twitter女神風
不過下面果個先係我認識既あんちゅ

證明件野襟著啊
我自己就好少著啦15呢件
果時仲未係design for 平日著

著黎訓覺其實幾好 反正冇咩人睇到

ももか呢件真係好正

有人會懲罰奈奈 唔洗清出手

巧靚

下面超cute

彩姐4/10出第二隻album

仆街
又想訂多個mail
但已經五個係手

睇唔睇到咁多個呀

想訂就訂

睇個メール使得幾耐啊
純粹你有冇心機睇既姐

佢唔知有冇著過呢

咁真係冇咁好心機

真係唔覺眼佢有著過

渣㗎

情侶帽
雖然可能同一頂黎

めぐみん同さららん都好小有mail
アカリン ももるん雖然係長
但幾多野睇
ここちゃん就開始冇心機睇

係囉 渣㗎

成5個mb真係搞唔掂

DD

又要講其實唔難啊
利申，最多6、7個

五個入邊得3個係真係有メール
さららん都有
都係五句內

6個應該係極限

りなっち果d都仲頂到
但6、7個アカリン真係

我果兩個都係少 但都覺得夠睇了

557個d我已經冇睇

ここちゃん想變大人

剪左短髮都開始成熟啦

好嫵媚

可以加埋教育式打格

小嶋「ファンとしては良いけどメンバーとしてはDDはダメです。しかも、それをメンバーに言っちゃダメ。それがファンからメンバーになった感想です」

夢莉

呢排做埋雜誌model

握手會著過

圖入面幾件都係

山本彩の2ndアルバム 10/4（水）発売決定！(moon grin)詳細は にて！
一年後再出album, 正

有sponser

啲衫睇落咁普通都賣咁貴

Shut up and take my money

方力申.jpg

但決不課金

咩玩法啊

做咩姐佢

今日から握手会参戦のSTU!!早速薮下楓に500枚出し勇者現る！！！！！！！！！！©

原來真係包部

船長

今日ゆず件衫咁勇既

ヒント総選挙シングル

後生細女咁博

番NMB 同居都冇事MA

搏升職

轉大人

威威

こじりん お誕生日おめでとう！

隊長都上水

500*1000*0.07=hkd35,000
其實真係有得諗

集中一日玩

我見到淨係覺得條友痴左線

襯未紅可以買到咁多

眼神

成個鐘對住諗起彩姐嗰時又係有個人500券

其實點講可以講足成個鐘

講佢鐘意既話題

a部
500*0.6🤔
可以計下

件衫正呀！

入去唔講野對望一粒鐘都得

只你踏出一步，你都可以

叫mb坐底做自己野

我拎埋本日本妖怪大全同白間慢慢傾

深情對望

精神虐待d mb

好想比mb主動開返話題

聽過指原會大大聲講XX san 你轉推了啊

諗起呢度某會然

喱士正

之後俾人打

橙

好正

兩個都

隱性gay鍾意有鬚

hehe

りなっち未爆部係咪即係我科春個ac出左事

可能有走數撚呢
試多次
冇啦啦應該唔會出事掛

開到咁低

谷鬼氣禁左20隻
中哂就到我出事

廿隻都出事？

仲儲緊錢8月去

20x2x2=80

抽第6部姐
諗住朝早機去再仆去會場

咁你會有好多個鐘都冇野做

遲下掃少少第5部囉

係我就唔忍啦, ALL IN 啦

長期all in緊

今日D MB著得好清涼

【朗報】本日のゆーりの操縦士はノリノリ

もぐもぐ旅

naru竟然覺得碟咖哩烏冬辣

竟然肯話辣
平時谷到紅都面哂都唔肯講個辣字

yeah

佢個節目唔俾佢話辣

好得意

ゆきつん

好靚

騎唔到

尾機

夢莉討論區

呢排太忙唔得閒留意uka

佔領行動， _ _ _ _

終於有人講

乜春騎唔到呀

幫你湊住烏卡先

痴線，可愛到

加埋個髮夾好細路女

哄埋黎果下...我不行了...

借d 借d意又show 下

#

嗚呀

都係呢pair正

好掛住夢莉

都係忍下手 再販唔抽住

船長826除左mk梓仲有握邊個？

miru nagisa
冇喇

好開心

專心玩海軍?

呢兩件就真係汶左D

好hea

囚犯衫咁嘅喂

都冇講event details

明石

好鐘意間條衫，但呢件真係

睇佢ig live唱歌好好聽

佢唱歌好好聽
推介的拉麵就可圈可點啦

著到出街

佢推介個邊間？

下面果件都著到出街
上面太大粒字

有集去食金龍

金龍狗也不屌

仲未食過金龍
有冇清下次組團玩命

你請我

咪普通雞麵
鐘意既可以自己啪多幾碗飯
岩哂d日本妹

請都唔會去

金龍好重味精味
濃度8就冇介紹錯，好食啊

拉麵雙龍 風龍同金龍

風龍係講博多風龍？

金龍 食過一次呢世唔會再食

好想請教育食睇佢食到典下典下個樣

都無第二間咖啦

博多風龍都還好，金龍真是味精麵黎

有興趣可以試下屋台

食過垃圾到爆

冇budget 係咁上下嫁啦

上次行過記得有陣怪味

誰呀？

なつみ

點解要咁做

真係好

廢青少少曬都唔得 要擔遮

連廣告商都咁玩

本日発売!吉田朱里フォトブック売切店続出！！

重版出來

版已重

黑

怜妹

初發行幾多？

唔知
早兩日未出已經講左要加印
可能一開始真係預太少

清有睇過果套劇？

睇下上唔上到O榜

有
小田切讓

頭先睇本野樂天仲係REAL TIME 第一位

又真係好明顯

高月彩良

你成日吹奏りなっち嗰個？

係，似到仆街
好似睇緊りなっち做戲咁

我又唔太覺

近排都好frd下真係

又呢個pose

大家都好誠實

楓子
あいり

今次係夏祭

小丸子帽

我愛小丸子

做咩事吸引左三上果d科勞佢既

唔係佢科勞人地咩

AKB48 49thシングル「タイトル未定」劇場盤 7次終了時点
【NMB48】
TeamN TeamM TeamB?
山本彩 24/24A? 白間 28/28A? 矢倉 *4/29A
須藤 19/24(1). 渋谷 *9/24(1). 太田夢 11/29
谷川愛 *2/18(1). 吉田朱 *4/24(2). 村瀬 16/18(2).
市川美 *0/18 加藤夕 *1/24 沖田 12/18
山本加 *2/12(1). 木下 *4/12 植村 10/12(1).
内木 *1/12 川上千 *0/12(1). 城 *1/12
林 *0/12 川上礼 *1/*6 久代 *0/12
古賀 *0/12 磯 *1/*6 武井 *1/*6
三田 *1/*6 大段 *0/*6 森田 *0/*6
日下 *0/*6 安田桃 *0/*6 井尻 *0/*6
堀 *0/*6 中野麗 *0/*6 石塚 *0/*6
松村芽 *0/*6 石田優 *0/*6 明石 *0/*6
山尾 *0/*6 西澤 *0/*6
東 *0/*6 鵜野 *0/*6

梅山 *2/*6 岩田桃 *2/12 上西 *2/12(1).
小嶋花 *1/*6 山田寿 *1/*6 清水里 *1/*6
本郷 *1/*6 安藤 *0/*6 中川 *0/*6
溝川 *0/*6 ＿_____＿＿＿＿＿＿水田 *0/*6

唔知電話睇會唔會走位

屌我眼殘Sor

清 前面有壽壽水著

狂賀我志我柚都爆左一部

如果本野唔係咁大本又咁多垃圾內容應該會買本支持下

做咩笑

留意返
岩田 2/12

0/12

斷正，撞到應一應

比君の名は嘅繩牽引住

夢莉彩各自搵食，然後斷正

利申：FF怪

偶然搵情婦是必須的

眼距寬

唔似得我咁專一

呢度應該得我一個可以話係專一

NMB專一嘛
我就專一NMB

唔係誤會咗雪人好專一咩

QQ

兩邊都單推

以團計咁我都好專一
都唔睇難波以外

吉朱

好可愛

佢次次跳黒い天使都好似撞邪有野上左身咁

我覺得平時間唔中都好似標童咁不過qq嘅

幾時都話あずさ跳呢首就係正

太入戲姐

ベレー帽

ベレー帽v2

不得了

初めての星 / 山本彩

神曲

youtube冇左うーか前座個個version

av2946434

個樣好young

又嚟啦

いーだ真係一d都唔自私, 有好野就拎出嚟益大家喎

仲有矛邊個mb初水著呀？

仲有初水著呢樣野既咩
都冇新人入

年齡嘛

哦, 你唔要果D防禦型水著

發覺教育巴好鹽濕

嗰d唔叫水著啦

變態水著都唔應該當水著

水著

咁檸檬係咪著兒童水著

仲變態過家姐

腳

係咪彈結他個個ver？

後面兩位都好搶眼下

係

我都比後面distract左

到底結局邊個嬴呢

【悲報】吉田朱里生誕Tシャツが男ヲタ完全排除なデザインwww©

笑左

兩個白痴仔

NMB48吉田朱里、初のメイク本が重版決定 サプライズ発表に喜び

3度目の重版が決定

咁快3度

宜家賣左幾多本？

岩岩賣左兩日,好似仲未出數至

顎

牙欣經常都好大汗

成隻濕水雞仔咁

又認唔到

ゆいぽん又認唔到
都唔係走左好耐姐

少見嘛
走左超過一年基本上都唔係幾認到

双葉社「EX大衆 9月号」掲載決定！
●発売日
8/12(土)

●掲載メンバー
瀧野由美子・薮下楓

再做多次3期生

化到好濃妝

正

靚股

Ching錯區？

好多女

女，好多女

快啲報名啦

中間上面個幾條友好重違和感

公開處刑啊

我愛Lo Land To

最右果個有冇150

迷路

嗚哇

肥柊同我打招呼呀

尋晚發夢個陣

發夢都淨係打招呼 橙

真
仲要野都冇得講 隔住塊玻璃

衰邊範要搞到入埋冊啊

佢走左之後 先發現隔離有條路
dum晒春

PRISON BREAK都玩埋

Nmb 進駐股票驚

忍唔住點都會撳下
入番幾手グッズショップ Rinacchi 同彩加 Hospital

仲有008 佢應該仲有排玩

晚晚發夢都比めぐ打
btw 股票驚 不了

淨係想要夢莉張相

我尋晚都發夢成班巴打一齊去睇con
仲要一齊住間溫泉旅館

gay

【朗報】NMB48吉田朱里のフォトブック、38,700部では全く足りず2度目の重版へ

38700

點啊 ching

みるきー同ぱるる出果d スタイルブック都賣唔到呢個數

撒亞人

聽講呢到個個中上男神級

咁老實講買吉朱果本野未必一定係ファン
賣得好過みるきー同ぱるる都好正常 話哂都係女子力おばけ

Yes they can one punch fight die me

厲害

寫秦文

google translate

可愛到

有返ms上

被遺忘的16單

uka咁蠢點會識 一定係google translate

以後冇得聽えみち既unlimited

憂鬱的波

啊qq到

夏

正呀

今日夢莉USJ live但post 舊相

枝隊

陰公呀壽壽
唉,仲要拍埋怜妹到

支持我壽

今晚AKBshow到NMB唱新歌

壽壽副偈同apon一模一樣

仲一樣咁黑

黑皮、小肥、腿粗

係波路唔似

波控

壽壽老公快d出黎還拖啦

我夢好QQ

竟然關大使館事

好膠

黑我無咩所謂,但隻腳真係不忍直視

你既愛唔夠

對腳肥肥地有d肉先正
你地識條鐵咩

你講邊個先

做咩要自己提傷心事

唔係我提先

this girl is gd

Agger ar清

畫咗男人樣出嚟

這真的是16歲嗎

晨早流流鋪d咁既圖

八號波

屌, 笑左添

好開心咁

個頭幾靚

金毛

呢度d清做唔做到

仍依賴公共交通工具

窮L首先要有車

靚到

花爺型到 btw 佢對鞋。。。

梓係咩想係彩希手上搶走奈奈

彩姐已經叫唔高
佢都要著到咁

みらい

好正呀今日

怜妹贏晒

露額都靚嘅女仔

好勁

阿公的

呢d 正常都係大會提供
平時已經要係咁唔同衫, 又屈佢地買多套就唔好啦

件泳衣show唔到佢有幾

彩姐自己去開P都係問公司借衫

彩姐應該同款咋？佢哋都唔係公司活動得彩姐條束帶(唔知係咪咁叫)唔同

留意到清成日扮唔中心貼d壽勾出黎

This girl is very good ar!!!!

用文字已經表達唔到佢既好

ももるん轉埋直髮好似仲正左

冇轉 本身都直髮

正過以前雙馬尾

因為你地留意壽勾先會留意到其他人成日貼壽勾

支持壽勾

壽壽

有仙氣

NMB post 女兒

自從見過有人話井尻似藤麗明搞我都覺得似

屌你真係似

屌，焜水典cap圖㗎
崩晒

崩哂先係重點啊嗎Ching

利申 特登揀過

自拍燈
アカリン個名使唔使lam到咁盡啊

りなっち無事

我夢都仲係咁靚

p到唔同左樣

da ass

3期

做咩西哂面咁

冇人陪去天神祭

でもなんか 違うがした

須藤凜々花

最後の握手会 8月26日（土）

卒業公演 8月30日（水）

泰國公演邊日 係咪等主力走晒先

泰國008冇份呀
所以成個asia tour都唔會有

咪佢冇份 襯班top去晒秦國畢業廢事講錯野

應該唔關事
泰國場8月1x號

白間美瑠世界第一

nagisa係nmb最溫柔既人
沒有之一

多謝支持我老婆

好女仔又靚又溫柔

貓貓

白間 美瑠‏已認證帳戶 @shiromiru36 7 分鐘7 分鐘前

りりぽんの卒業。
素直に寂しいです。

りりぽんには、沢山刺激を受けました。りりぽんとごはん行こう。

做咩突然咁感慨
nagisa仲有好多優點
請大家多多支持

826有一部特登抽左10張佢
有d野想同佢講

我瑠真係好尾機

給我往死裡打

三秋里歩｜誕生日ファンミーティングのお知らせ

nmb有愛

Nagisa 今晚長文

冇訂佢mail
遲少少訂返先

係咪有人多手玩肥柊個account咋
畢左業之後like過兩條tweet
一條係nagisa總選
另一條就係指原呢個

平時係膠post

login錯左

真係好得意

整左件法披
希望9月可以用到

btw

屌你,好似青山走犯咁
食藥啦好心班人

佢地自己都唔知做緊d咩

點解你仲覺得有得醫

請關懷精神病患

横山由依 @Yui_yoko1208
今年のじゃんけん大会
さや姉、さくら、私の3人でユニットを組んで出場します！

應該弱到喊

潛台詞：嗱，俾機會你哋一嘢KO三件大Top，唔好話我哋乜都爭一餐喇

我夢QQ

我久

YNN芸人

除左有麻甩佬玩韻律泳其他都100分

笑到仆街

兩個又灑花槍

公開耍花槍

少布咗好多

清，駛唔駛橋成咁撚樣呀

唔駛諗，買兩本，同時貼晒

可以結婚

GAY

好虐

我係狗

yes你469

自認469

抵啦壽壽老公

又屈

【退團為嫁人】20歲須藤凜凜花下月底離隊 9月香港騷冇份

即時娛樂 2017-07-25 12:23:02 HKT

須藤凜凜花決定下月底正式離隊

NMB將於9月在港開騷，屆時凜凜花已經退團。

凜凜花揚言離隊後會繼續發展演藝事業。

日本偶像組合NMB48嘅20歲人氣成員須藤凜凜花原本備受力捧，不過佢早前於「第9屆AKB人氣總選」上突然宣佈結婚，令到粉絲大受打擊，而須藤凜凜花事後亦表示會退出AKB家族。

須藤凜凜花昨日返回主場NMB48劇場見粉絲，佢透露已定8月30日正式畢業，屆時會於同場地開最後一騷，屆時佢亦會參與NMB大碟《難波愛》於8月26日舉行嘅握手會活動，佢揚言離隊後唔會引退，今後仍繼續會在演藝界發展。

當須藤凜凜花離隊後，NMB會展開首個亞洲巡演，香港站定於9月29日在亞博館舉行，而泰國及台灣站分別定於8月與10月舉行。

呢本必買

痴線

仲有ももxもも呢

【8/2(水)札幌・東京・名古屋・大阪】NMB48 3rdアルバム「難波愛～今、思うこと～」発売記念ミニ握手会開催決定

北海道team又嚟啦

遮住晒

咁細個都想睇

怜妹呢

過多兩年先

可以確定10/22唔洗去

一齊去1103啦

平日
到時先再算

112526呢

欺騙觀眾

miru隻手

25應該去 入左少少貨準備緊

想睇miru

想做miru隻手

隻揪！

我指ももね啫

又關你事

係愛呀

呢度d ching好惡

組隊猜拳

西瓜咁

今夜、じゃんけんユニットの件で姉に相談してみるらしい。
#薮下楓 #薮下柊

傳聞

前面認狗果位睇黎你扯左

miru唔係搵張sticker遮左咩
d人點搵原圖

睇字好似係貼左原圖之後換返

這不是真的

妹

妹真係好屈機，我戀愛了

咁正常嘅？
邊位？

生日解禁

個個都係咁

鄰家女孩

個樣

貼返過黎

Hot Girl：白間美瑠Sell仙氣

日本女團NMB48的19歲成員白間美瑠，憑着握手會上的親切表現迷倒不少粉絲，她在AKB48家族剛過去的《第9屆人氣總選》中，排名便由上屆的24位急升至第12位！為宣傳NMB於8月2日推出的第三張大碟《難波愛》，她近日為漫畫雜誌拍攝性感寫真，除了火辣辣內衣造型，又穿上碎花比堅尼配喱士外套，並戴上花環淋水玩濕身，仙氣十足！

原來佢有仙氣

【情報】AKB48 、NMB48 畢業成員 將來台參加 台中2017 無懼音樂祭 NO FEAR FESTIVL（免費入場）
【2017 無懼音樂祭 NO FEAR FESTIVAL 演出者第七彈『竹內美宥（AKB48）』帶領『片山陽加（元AKB48）』、『野中美郷（元AKB48）』、『肥川彩愛（元NMB48）』、『山岸奈津美（元NMB48）』甜美登台！現場將公佈下半年的驚喜消息！】
08/26-27「2017 無懼音樂祭 NO FEAR FESTIVAL」＠台中圓滿戶外劇場！免費入場！

乜咁玩啊ching

去啦

焜水嘅兩個推

起碼唔係放係風月版

打咁大段嘢, 無圖

東方真係會放48去風月版

app 有

有圖

我都記得

標題: 白間美瑠
圖片: 高倉萌香

真係啊呢兩個
都排幾高名次啊心目中

署長

台中油店平到百幾蚊有一晚呀

文字好性感東方圖都唔比張

完全無唔去嘅理由

3個

有啊, 冇錢去

唧下就有架啦

唔唧啦,成日唧嚟唧去,會瘀啊,有疤架

禾好失望呀棍仔

枉你成日貼亡靈相

揀飲揀食
又冇握手, 又冇サイン,又冇チェキ,唔抵玩
況且, 家陣仲有另一邊亡靈要供奉, 果邊就真係食錢啦

W MION一組

嘩，富到

木春真係成日哂命

real voice清份人都幾mean
汪明荃

白間首歌都幾好聽

呀婆水著
維多利亞時代咩

個樣搭救

我的媽呀

呢本咩書

BOMB

前兩日邊個仲話遮住晒

我

咁快買咗夢莉嗰期我諗住等埋8月9本utb+先一齊寄

轉載啫

有幾多人要買啊呢個

佢係唔係上左癮啊又

之前去官店買左sae

遲d先買

呢個咩size??

我覺得係比揮春長多少少

創作力量同幻想會嚇你一跳

我屌你啦

但幾實用wo

靚撚到

古賀有能

NMB48・吉田朱里 Special Interview

多圖

Mステ

自己都好耐無睇MS
Btwりなっち個look

樓上 棄推

邊有呀清

雪人都好耐無睇りなっち

今日我想睇啊,有e-girls

買買買

你們的迷路姬要來中國啦！[太開心]@渡邊美優紀_official 將於9月16日在北京舉行首次的中國生日會，不僅為中國粉絲準備了特別 曲目，還有握手環節哦，敬請期待吧！她還特別從日本發來了VCR親自來跟大家宣布這個消息，你準備好跟釣神見面了嗎？詳細信息 請關注@音悅台 官網！#吃人的偶像じゃないよ#

都話左係大陸會搞啦

焜巴識野

幾時都話雪人你眼光好

垃圾

巴打都係

去北京吸霧霾

唉

耍完花槍啦

左邊

嘩

又係呢件衫

難波個波字真係當之無愧

btw心口仔係咪比蚊咬有兩點紅咗，好想幫佢r痕

隻揪

G持清打佢

我都唔介意幫佢R痕

好想做隻蚊

加藤波控

原來今日なーみ生日

濃烈嘅本郷柚巴特色

ユニット名は「難波瀬戸内海賊団」

海賊

花爺畢業
fm akb twc fb

木下百花 Twitter

皆、愛してるよ！

花爺

...

一秒以為家姐復活

未賺夠應該唔會收山住
吉本會唔會簽佢

花爺

個陣連蛋都唔識打而加已經煮到手好餸

鍾意哩張

好肥

呀呀呀

好きだよ
大好きだよ
ずっとアイドルらしくないけど
いつも面白いことしたり
表現力高いパフォーマンスしてくれたり
いつもファンを笑わせたり楽しませたり
本当に本当にいままで一番独特でプロ意識高いアイドルでした
愛してる